dgx巴打入 《願榮光歸香港》係咪會派台？

《願榮光歸香港》已經喺各大音樂平台上架
之後係咪會派台？
有冇機會喺年尾叱咤頒獎典禮提名我最喜愛歌曲
最後大熱獲獎
當然創作團隊唔會現身上台領獎同現場演唱
取而代之嘅係播歌然後台下所有人肅立大合唱
一句講晒好似04年雨革嘅《撐起雨傘》咁

［行動］929細節出左了 唔該文宣 推爆佢

立即普選 否則攬炒

會 但目的唔係拎獎
而係繼續宣揚民主自由公義 5大訴求
雙普選

唔會好似撐起傘咁

今次唔會停

等你好消息

《願榮光歸香港》香港電台 十大中文金曲 2019

派埋商台

可能到時已經成功左, 首歌真係比出街呢

如果真係入到最歌五強 我會full gear入頒獎禮投票

商台 881 晴朗訪問咗 願榮光歸香港創作人